黨派之爭就像一劑良藥，雙方都有充足的機會將這份最新的就業報告轉向對自己最有利的方向，可能會讓任何歷史比較變得無關緊要。 9月份的就業報告是一場政治羅夏測驗|Amelia Thomson-DeVeaux (Amelia.Thomson-DeVeaux@abc.com) | 2020年10月2日| 
 胡德說，大量使用火是因為植物生長有充足的水分，燃料積聚得很快。 我們如何才能燃燒我們的方式，走向更美好的未來|Ula Chrobak | 2020年10月2日|大眾科學 
 此外，鑑於有大量證據表明該政策的不利影響，美國的政策制定者應該努力永久廢除該政策。 深入瞭解美國墮胎禁令如何影響肯尼亞的衛生服務| lgbtq編輯| 2020年10月2日|沒有直新聞 
 這本書有396頁長，它將給你大量的材料來凝視、驚歎和學習。 咖啡桌上的書，把我們星球的奇蹟帶到你的客廳|大眾科學商業團隊| 2020年10月1日|大眾科學 
 在死亡谷國家公園以東約30英里，紅巖峽谷國家保護區以西約30英里處，這個18英尺高的帳篷位於水巖牧場，周圍有充足的徒步旅行和攀巖活動。 我們最喜歡的每個州的嬉皮士|Alison Van Houten | 2020年10月1日|Outside Online 
 任何事情，包括法律本身，都必須有足夠的空間讓個人承擔責任。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 參議院的報告為許多需要糾正的問題提供了充足的證據。 為什麼我們在9/11之後恐慌，忽視了我們所知道的應對安全威脅的一切? Deborah Pearlstein | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 三年後，華盛頓帶來了充足的酒精——每位選民可以喝半加侖——並以331票獲勝。 國父們喜歡喝醉的選民|凱文·布萊耶| 2014年11月1日|每日野獸 
 你覺得他們在刻畫他坎坷的晚年——尤其是他對女性的暴力行為方面做得足夠好嗎? 奧克塔維亞·斯賓塞談好萊塢和種族:我得到的電影角色太小了|馬洛·斯特恩| 2014年7月31日|每日野獸 
 它通常在大樓裡配有一張桌子，可以充分接觸到議員。 誰在監視你的州議會大廈? 沒有一個人。 2014年7月19日，每日野獸 
 他的想法是，以後會有充足的時間下令集中在側翼或中心。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 到了dépôt，我打發了搬運工，坐下來，等著店裡開門，有足夠的時間思考。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 牆上擺著用最鮮豔的深紅色和紫羅蘭色織錦做成的大長沙發，寬大的窗簾代替了門。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 充分容忍所有宗教和教派，但廢除和驅逐所有修道會。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 當車主能夠負擔得起時，充足的靠墊和披肩會使笨重的汽車更舒適。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克